建議開個post集中721既素材，俾文宣做野

- 中聯辦、警、黑社會三方面關係
- 黑社會當晚無差別恐襲
- 警方縱容包庇
- 唔好走甩何生
- RTHK既特輯講得好好

對象：所有藍絲(tailor-made) 淺黃(tailor made)

pish

林鄭最大死穴 咬住721 千祈唔好停

鏗鏘集：721元朗黑夜

【經緯線】元朗黑夜

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

推！

721啊 推啊